Le diagramme de séquence fais la communication entre les objets mais aussi ou ils se trouvent et communiquent entre eux. 
Il nous montre les différentes classes présentes ainsi que leurs méthodes assignées. On peut aussi voir avec les fleches 
les liaisons quil y a avec les methodes des classes.